盧卡古又大巴大巴車落獌迷到

離開獌之後即刻重生
仲有山神同楊格
以前獌迷日屌夜屌嘅球員依家帶領國米入咗獌入唔到嘅歐霸決賽
事實證明係獌唔撚識用人
而唔係球員質素唔夠班

講真蘇斯克查唔想踢決賽姐，都唔知有乜好笑

你見佢逢四強就出迪基亞已經知乜事啦

咁係daddy唔識用定曼唔識
照你咁講關曼迷咩事

諗住睇 獌對國米。

點知獌咁廢俾人cup

sanchez喺inter都唔算踢得好仲要傷咗一排miss咗好多場 咁都可以吹奏
young都咁老 換血好正常

如果決賽因為渣古山神入球輸叫一眾獌迷情何以堪

盃仔WHO CARE

大屌拍面

樓主講到明曼迷喎

歐霸拎過啦
入唔到決賽又有咩所謂

美斯一著曼聯波衫落場都會變柒

呢句中肯

唔睇波就唔好扮
山狗最尾五場2入7助幫inter 衝前二

睇住俾狗咬呀樓主，d獌好撚惡嫁

死獌狗啲軍醫睇咗幾年都睇唔出盧卡古腸胃有事，繼續俾佢狂食嘢增肌，差啲累撚死盧卡古添呀

獌鏡

無睇就收皮啦

Most goals in a debut season for Inter ⬇️

🇧🇷 Ronaldo: 34
🇧🇪 Lukaku: 33

仲有一場

世一中鋒都唔要
曼迷眼光係特別d

世一中鋒

利雲心諗

又世一

佢本人都幫曼聯講好說話
係你地呢d反獌借題發揮

殺入歐霸決賽 盧卡古安慰曼聯

daddy當年教車連迪布尼同沙拿都唔識用
何況山神同渣古
點會唔關獌迷事
上網無論連登定facebook
以前獌迷都係日屌夜屌渣古山神楊格
我係球員都唔想踢

而且daddy最少都叫拎過歐霸冠軍
ogs連歐霸杯都出局
年年洗一大筆錢買人打歐霸都係四強止步
醜唔醜？

知唔知獌點解換幾次領隊越換越衰
因為獌迷同高層無耐性
就算獌請到個世界級教頭返嚟
教兩三年就要執包袱走人
然後球員又要考慮新嘅教頭帶領下自己有冇出場機會
上至管理層下至球迷都係現實主義者
球會想成功都難

明明係領隊唔識用，但係關球迷事

我都唔明點解會賣渣古同山齊士，但唔明唔等如支持

古天奴離開利記巴塞關唔關利迷巴迷事

意假都吹奏

係

盧卡古又大巴大巴車落樓主到

留意返
尋晚盧卡古單刀唔入，再加個烏龍波，斷送冠軍

熟悉嘅LKK返哂嚟

算唔算過左？佢今場入兩粒

最好曼迷咩都唔做企係度比你抽啦
屌你老母死全家啦

樓主燈撚到

踢得差都唔屌得？
你捧邊隊閪隊咁撚巴閉？
係咪未撚屌過球員？

盧卡古 同 山齊士 真係唔好吹奏
黑氣石黎

渣古正常發揮啦

兩項比賽都衝前2添
笑撚死

事實證明

大巴大巴車落樓豬度

好痛呀車到我

哎喲喲

好撚大巴

still better than man u

yes

咁都有得推上黎鞭人地有亞軍喎

亞軍有咩用
邊個會記得

234 都係LOSER

軌金句

樓主塊面消腫未呀? 出黎同大家報個平安丫

燈

咁好咁多性幻想啦

車到暈左

咁今季美斯勁過牙朗添
柒到OG+炒單刀仲敢出嚟柒

成場都係打反撃國米

而家bin樓主喎

尋晚單刀唔入再老烏，英雄變狗熊，唉！！！！悲劇英雄

世一中鋒

真係唔知邊個眼光特別d

睇嚟史摩寧將會成為世一中堅

決賽因為渣古山神入球輸

四強出局嗰隊 特登走返嚟鞭個亞軍

聯賽就bin到4弟仆街
而家4強又bin番亞軍
又贏

樓主係國米迷

兩隊都唔係

屌sor以為你問我

獌狗真唔要面 4強鞭決賽隊